講真，國泰民安計劃先真係做實事

手足坐監
老師係冷氣房數銀紙

又要開新ac

你智障？

老師而家要係監房數手指了